入到監獄係咪真係要比大佬屌屎眼？

睇得多監獄風雲 好撚驚
係咪生得矮 又瘦會比人捉住比大佬屌

做乜要驚 ？你準備入去？

所以入面既人先博命操大隻保護自己

其實幾好feel

比人捉入去個倉既廁所 之後比一班人㩒晒
跟住大佬就過黎

有冇坐過監既人講兩句